到底有冇辦法解釋,點解香港Youtuber咁垃圾，都仲有咁多view？

真係諗唔明，到底係學王晶話齋香港人鍾意睇cheap野，定全部小學雞嚟？定百貨應百客？我睇唔透

香港人只係想睇片放鬆下
所以要用腦嗰啲片冇咩人睇
睇逃犯條例就知 許志安大把人講
逃犯條例???